動畫Overlord第二期決定

アニメ「オーバーロード」 第二期決定

オーバーロード劇場版後編 漆黒の英雄観終わった
総集編とはいえ新規部分もあるので、内容についてはやっぱり面白いな、とだけ
それよりも・・・

オーバーロード2期決定！

終於

井台主好波

今次應該講到魔導國

等好耐了

麻麻地，但係都會睇

鳴哇，不得了

正啊

正呀

幾時先肯做史萊姆

買齊小說既我覺得中左伏
過份吹捧

中伏位係咩先

講真唔知可以點做

因為由打蜥蝪人族開始 基本上都係寫配角為重 主角群為副

去到魔導國篇先寫返主角群

終於 係咁煲第一季都就來睇到爛 睇漫畫又無咩feel

正呀又有得睇佢屈機

主角變最後大佬

我都想

有生之年有既

正呀

唔知會做到第幾卷劇情

[black] [/black]

正

一定做到大墳墓入侵篇 鋪第3季 (如果有)

蜥蜴人篇->王國篇->大墳墓入侵篇

終於有得睇恐怖公

快d做，真係好想睇

打王國軍

好波

史萊姆

正！ 幾時到記錄的地平線第三季

幾時有 HL3?
幾時有 TF3?
幾時有L4D3?

一野秒十萬兵

快啦屌

恐怖公 我冇記錯係隻強黎

前面明明收收埋埋驚俾其他玩家打，跟住一出手就大屠殺

蜥蜴篇好糞
入侵篇幾好

係7萬人+馬
之後黑山羊清場 一下3萬人
我好奇 動畫要點做 噗,支,噗,支,噗,支 果種音效

安茲大人萬歲~

蜥蜴篇好好睇啊 又有王者威風
又可以睇高大康 出來丟巨石
還可以睇成堆高級骷髏兵 做樓梯
還可以睇超位魔法 天地改變

前面係驚仲有其他玩家

Overlord內容 世界觀屌打晒乜柒刀劍 加速

正 幾時有得睇？

魔禁3叫緊糊

動畫第一季完姐係漫畫去到邊？

一路去到而家都係主角成日FF有強敵，
之後就剩係講主角群有幾屈機，不斷秒殺
我唔係話唔好睇，只係覺得有啲吹大左

買齊小說覺得寫得唔錯喎

反而動畫第一季麻麻,可能制作組冇諗過出到第二季

我只係唔鍾意佢次次都係扮晒野，
係咁FF 乜都驚一餐，跟住就大幅描寫佢點SM人
開始有啲悶

我就幾鍾意睇個種反差嘅描寫
個個當安茲神咁拜但佢骨子裏都只係一個普通人
不過夏提雅之後都未有一個似樣嘅對手係差咁啲

小說有冇講點解入左game
淨係睇過動畫

唔係game黎 係異世界 只係仲用到個game d系統

係唔係真
唔好呃我喎

其實從來都唔係GAME
隻GAME本身就係利用異世界既空間去寫出黎(類似鏡世界)
所以世界法則同故事入面既異世界好自然會相近
隻GAME係負責將你既精神連接落去你異世界既身體(角色)
熄SERVER時GAME世界被破壞,某D人既精神同異世界身體依然連接既關係
導致GAME世界既設定套用左落去故事入面既異世界
而點解D人會出現於唔同時間線上,係基於數據量
大墓地既數據太大導致傳送時間落後

申利:鳩UP

所以唔係佢做主角果時先好睇，班異世界人每次打交都係用條命打...有血有肉好多

做咩咁灰 有咩阻滯

呢個就係我覺得悶既地方，夏提雅之後，
去到第8定9 卷都冇似樣既戰鬥，
一路都係講主角班人扮傻，對面睇唔起，之後弱殺，
當然你可以話本野重點唔係呢度，
但我諗好多人同我一樣會諗住有D高水平既大戰睇，先會買書，
而我都唔係話唔好睇，只係話吹大左，俾我選多一次我唔會買書
本野仲要鬼死咁厚特別貴

全個世界最勁就係佢地
是但一個都係移動災難
唯一做到佢地都係留落既道具
好難再有高汁對戰

其實我覺得蜥蜴人勇者最後對科賽特果場幾熱血，明明相差好遠，但用戰術係對方身上留底傷痕

我最期待安莉果部份，想知佢條村會點發展落去，最後會唔會對個世界起到關鍵作用

畀個盲公食左

我都知，所以佢無時無刻咁FF有強敵咪好難頂，
好似成日屌你癮之後有高汁對戰咁

咁以安茲既能力,單人毀滅成個異世界都得
只係佢都係一個普通人,怕有咩隱世高手會嬴到自己先咁小心

好似有二十出現左,黎緊應該有好野睇

咩來？

好似有隻龍有20
最新個本個尾唔知真定假
如果講佢有勢力整得死佢
可能係20或者其他玩家
咁樣值得期待啲

常闍龍王
1v1得夏提雅剋到佢

唔係仲有細妹可以虐佢？

入侵篇d人好慘
聖王國幾時出手，貌似仲有世界級道具同有幕後黑手

好想睇點樣用一擊超位魔法就毀滅左王國軍